警察的惡行

我希望各位手足可以留言呢幾個月警察所做過嘅事 以後有人問你到底警察做過咩惡行 點解你地唔信警察嘅時候 都可以打開呢個post 俾證據佢地睇 點解我地咁憎佢地

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎